# Как пользоваться MathJax (плагин для мат формул)

https://radioprog.ru/post/74 - здесь вся нужная информация. Для примера напишу неравенство (15 задание) из ЕГЭ по профилю.

$${2^x+8\over 2^x-8}+{2^x-8\over 2^x+8}\ge{2^{x+4}+96\over 4^x-64}$$

и ответ для него:
$$x\in\{2\}\cup(3;+\infty)$$

#PKM/obsidian #туториал #Математика #Физика 